在此之前，該公司在ClassPass和Equinox等股票上下注。資金注入家庭健身趨勢| Lucinda Shen | 2020年9月17日|財富
Facebook在虛擬和增強現實領域的突襲本週加倍，這是對在線社交互動未來走向的押注。Facebook在硬件上的巨大賭注背後| Ina Fried | 2020年9月17日| Axios
如果你想通過郵件投票，你最好訪問你所在州或地方選舉辦公室的網站。為什麼你應該儘早投票（以及如何投票）|約翰·肯尼迪| 2020年9月17日|科普
到目前為止，這對巴菲特來說是一個成功的賭注，到午餐時間，伯克希爾的投資價值翻了一番多。這是誰從雪花的IPO中賺了一大筆錢| Verne Kopytoff | 2020年9月16日|財富
57位專業投資者拒絕了他，他是斯坦福大學出身的風險投資老手，在兩家早期大型科技初創企業中有著豐富的運營經驗，他確切地知道這些公司的投資理念我是如何根據世界上最著名的企業家雷切爾·金（Rachel King）2020年9月15日《財富》雜誌（Fortune）的見解打造這個“主持人蓋伊·拉茲”（host Guy Raz）的
兩個月前，當《賭週末》來到亞特蘭大時，布林斯利認為他可以成為一名主要的政黨推動者。據稱是警察殺手的血腥劇本| M.L.雀巢| 2014年12月24日|每日野獸
鑑於目前化石燃料供過於求，等待幾年甚至可能是更好的經濟賭注。紐約保守的水力壓裂禁令|傑·邁克爾森| 2014年12月20日|每日野獸
這場混戰以200英鎊的賭注開始，緊接著是連續幾次較小的賭注。女王會在聖誕節退位嗎|湯姆·賽克斯| 2014年12月17日|每日野獸
一夫一妻制或只安全的男同性戀者比沒有保護的異性戀者更安全。同性戀獻血者離譜的獨身要求|傑伊·邁克爾森| 2014年11月22日|每日野獸
到了週二晚上，再也不可能通過賭博了。屠殺猶太教堂的激進分子| Creede Newton | 2014年11月19日| DAILY BEAST
斯派克願意打賭，現在韋斯頓正在努力向他們證明二加二等於四。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
“我跟你打賭，我會在50步處把一個球打穿那個美國佬的心臟，”他咆哮道。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
她真的很不安，直到他解釋說，模仿老一點的，他在伯林蓋姆上賭了幾美分，贏了。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的
“我敢打賭，今天早上，一個小夥子可以在街上溜冰，這是世界上最容易溜冰的地方，”切特滿懷熱情地說。舞臺上的中央高中女生|格特魯德·W·莫里森
姑娘們，別擔心；我打賭夏普先生不會讓任何人因為偏袒而得獎。舞臺上的中央高中女生|格特魯德·W·莫里森